[日本]護照問題，用完特衰出境，再用BNO入境，會唔會有問題?

我想用特衰去日本玩個半月，
之後用番特衰出境去中國(因為要去北韓旅行)，
一星期後再用BNO入日本(working holiday簽證)

咁個關員會唔會唔比我入境??

邊有人理

麻撚煩。

你過關會唔會比曬兩本野人地先

巴打iq 有冇80

你見我比人屌都唔嬲
就知過200

呢樣eq嚟架喎老友

睇你咁回應該無過

難怪得80 可能更低

睇到呢度條戇鳩既 iq 應該至少有 40。

認真答你
只要你出境同當次入境係用同一本護照就得

下次入境用咩護照佢唔會理你

係台灣先咁煩用過邊本入境下次就一定要用返同一本

咁都有得笑

台灣有 bno, hksar 護照對照 list?

我以為佢當係兩個不同人

E.... Bno 好似寫左身分證號碼

巴打你去北韓用邊本passport?
用bno既話 日本對北韓有入境管制
唔知會唔會有問題

特衰啦緊係

我有fd每個月都過日本
特衰同bno交叉咁用都冇問題

台灣唔理㗎喎
近呢幾年都係撈亂嚟用

但我唔番香港，咁個3個月免簽好似就唔會reset(雖然我唔夠3個月)

真？ 日本方面點知你有冇返香港？日本只知你有冇出境日本